屌你又玩電筒即係講完係廢架啦?

各位行山友買曬電筒夜晚上山睇流星未

Mon狗死全家

仲有有妥任證未呀屌你老母講一樣先做一樣?

唔好玩鐳射筆啦，轉玩電筒鬥光啦

電筒有巴打推左幾隻出黎平又有貴又有
班狗練兵定撞鬼又向冇人嘅方向行?

狂推勁推爆推

俾中共落咗降頭係咁架啦

Convoy C8 xpl hi
Fenix pd35 v2.0
Fenix tk15ue
整合返巴打們介紹果幾隻

Maglite呢？

pish

追唔曬文幫我加返 我果3枝見佢個名出左好多次

有埋價位就更方便大家

鴨記咪有當比運費

鴨記邊到有今晚去睇下

有巴打話遠離西九果邊喎